讀紅磚cr/cw已經搞到我想quit U

自己根本無能力讀

中國文學？

其實都唔會有邊個敢講自己有能力讀，大家都係為左張莎紙係度捱。鬼叫你生於斯，長於斯…都係果句啦，窮人真係唔好生仔
利申:讀左科jupas排十幾嘅乞食科，而家出黎捱

中史，乜撚都唔識但要寫3000字文

屌 全poly都要讀喇 一科car就鬼咁嘈

我讀一科Geology已經讀到想quit
多野背唔在講
仲要記哂佢d英文terms

師弟我同你講啦，讀到上去你就發現geology係幸福既回憶，勇哥係咁多教書當中最親切果位黎架

題目都未諗here
睇你個態度都唔係求a/a+ 咁洗咩咁認真諗咁多，求其交差咪算

佢係幾好人
但問題係我對堆石仔一d興趣都冇

kt先係最親切

真 車用屎忽讀都A

以為煩緊D咩 點知煩緊架車

柒 中史唔掂仲reg 有戲劇有佛經有哲學等等唔reg

如果有巴絲打有需要論文”指導” ，可以pm我

利伸 做過poly既tutor，有份改卷

Btw只限cr/cw既”指導”

retake next year

垃圾到
個個都要讀car 架啦

Retake next year都好nice
又勁又教得好

你睇下year2科soil 個老屎忽先

ee有排計

唔想背野牙
EE係咪全部都係計數

kt只要你屎忽咁堅固既話佢又係超親切
geology算少野背
仲有其他科會背到更嘔血
但其實都係effort問題

有冇TG ，讀某用廣東話教嘅CR/CW

你咁撚廢嫁咩
鳩下鳩下都有B 啦

唔撚係掛